有人係FB招打手 $100一個鐘 喺連登出post！？？

提防 五毛出post帶風向

我地都開一個一樣既post

我就直接開鳩埋成張圖啦
其實幾個月啦,唔係今日既事
係呢條on9咁高調搵姐

做咩要post全圖 一陣有義工五毛pm佢咁點算

一黎隔離班五毛已經話係p圖,二黎不嬲都係要睇大家獨立思考能力

同埋最緊要,張原圖都唔係我cap低,我都係連登cap出黎
散播開佢就岩

同埋漢奸點可以唔宣傳

Jm9

大家情緒都好差,但希望你冷靜少少,條路好長,加油,撐住

哈屌佢老味咁撚好搵我咪月入十萬

咪撚on9啦
先得100
100萬一個鐘我考慮下